2年前嘅電競業依家咩環境

投資入5千萬數碼港 ， 電競文憑.